深圳華強北街邊食店，顧客食用後立馬中毒身亡。

未得確定消息

你老味放毒link

立馬係咩意思？

馬上